msgid "AutoRepeater"
msgstr "无线 ATRP"

msgid "Auto Repeater"
msgstr "无线自动中继器"

msgid "Associating"
msgstr "连接配置"

msgid "Allows SSDP service port:[TCP/1900 commonly] in byc change firewall settings, to perform PNP devices discovery correctly."
msgstr "若想正常进行UPnP设备搜寻，通常情况下需要开放端口[TCP/1900]"

msgid "minimum value '1'"
msgstr "最小值 '1'"

msgid "minimum value 5 minutes == 300 seconds"
msgstr "最小值 5 分钟： 300 秒"

msgid "*DO NOT* delete interfaces by system default network mangement package, it can delete the wireless interface relevant settings permanently"
msgstr "一定不要通过系统网络管理来删除接口，否则会同时丢失相关无线配置。"

msgid "- notset -"
msgstr "- 未设置 -"

msgid "- skiped -"
msgstr "- 忽略 -"

msgid "-no handler-"
msgstr "-未接管-"

msgid "-notset-"
msgstr "-未设置-"

msgid "<not-valid>"
msgstr "<无效>"

msgid "AP Toggle Button"
msgstr "热点开关"

msgid "Alive Checking"
msgstr "连通检查"

msgid "Allows SSDP service port:[TCP/1900 commonly] in byc change firewall settings, to perform PNP devices discovery correctly."
msgstr "Allows SSDP service port:[TCP/1900 commonly] in byc change firewall settings, to perform PNP devices discovery correctly."

msgid "Assocication Strength"
msgstr "信号质量过滤"

msgid "Assocication Trying Order"
msgstr "连接次序"

msgid "Authentication"
msgstr ""

msgid "Auto Repeater Autostart disabled"
msgstr "Auto Repeater 开机自启已关闭"

msgid "Auto Repeater helps you turn your router as a repeater, join a wireless station by scan station ssid or bssid first."
msgstr "请设置好需要扩展的备用无线列表，Auto Repeater 将助你自动扩展其中的某个可用的无线信号"

msgid "Basic"
msgstr "基本配置"

msgid "Below a list of configuration tips for your system to run Auto Repeater without limitations"
msgstr "关注以下注意事项，发挥最大潜能"

msgid "Below is a list of station scanning configurations and their broadcasting state.<br /><strong>Will trying to associate the *MATCHING* stations by signal strength or saved order. (change by golbal settings)<br /></strong>"
msgstr "最近一次扫描，匹配出来的附近热点状态表。<br /><strong>将按全局设定的连接次序（按信号质量或列表顺序）尝试匹配连接。<br /></strong>"

msgid "By Saved"
msgstr "按列表顺序"

msgid "By Signal Strength"
msgstr "按信号强度"

msgid "By saved order or strength"
msgstr "按列表顺序或信号强度"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

msgid "Check this option to delete the existing networks from this radio."
msgstr "删除此无线网络配置"

msgid "Configure here the details for selected broadcating station."
msgstr "无线热点备选列表"

msgid "Configure here the details for station searching services including miniupnpc application."
msgstr "备选热点列表和端口映射的相关配置"

msgid "Currently Auto Repeater updates are not started at boot or on interface events."
msgstr "Auto Repeater 开机自启关闭中。"

msgid "Current function"
msgstr "当前功能"

msgid "Configuration -:"
msgstr "当前配置 -："

msgid "Port Mapping and station scanning configurations for interface -:"
msgstr "端口映射和备选热点配置 -："

msgid "DO *NOT* Touch any thing here, if you don't know what's going to happen."
msgstr "如果你不清楚是干什么用的，*千万* 别碰这里的设置"

msgid "Domain to PING internet connecting status after station associated,<br />to confirm it is not needed to try next station.<br />use local IPv4-Address to disable it's routing, such as: 192.168.1.1"
msgstr "指定域名，用来检测（PING）万维网连通情况，<br />可通过设置为本地机器IP（如：127.0.0.1）来跳过此项检查。"

msgid "Dangerous! Gona to rewrite hardware button functions, you need to fix that back manually."
msgstr "危险，会改写原按钮功能，并不会自动复原！"

msgid "Defines which ssid or bssid station to connecting to"
msgstr "要扩展的无线名称或设备MAC"

msgid "Description for port mapping"
msgstr "端口映射应用信息"

msgid "Description/LastMapped/Failed"
msgstr "端口应用/上次/失败与否"

msgid "Detemine by scanning"
msgstr "由扫描结果来定"

msgid "Device Configuration"
msgstr "硬件配置"

msgid "Directory contains Log files for searching history"
msgstr "历史记录文件的目录。"

msgid "Directory contains PID and other status information for searching history."
msgstr "运行进程ID和扫描状态信息目录。"

msgid "Fail/Success"
msgstr "成功与否"

msgid "Failsafe"
msgstr "容错"

msgid "Flowing the link left to change firewall settings."
msgstr "点左边链接进入防火墙配置。"

msgid "Flowing the link left to change interfaces settings."
msgstr "点左边链接进入接口配置。"

msgid "Flowing the link left to enable Auto Repeater Auto start."
msgstr "点左边链接进入自动启动配置。"

msgid "Force Interval"
msgstr "强制重连间隔"

msgid "Force XML root url"
msgstr "指定设备描述文件的路径"

msgid "Further more, try smcroute to relay SSDP packages in such as:/smcroute -d;smcroute -a wlan0 0.0.0.0 239.255.255.250 br-lan;ip mroute/, if you inner devices wanna get the services located in another subnet."
msgstr "多啰嗦一句： try smcroute to relay SSDP packages in such as:/smcroute -d;smcroute -a wlan0 0.0.0.0 239.255.255.250 br-lan;ip mroute/, if you inner devices wanna get the services located in another subnet."

msgid "Global Enabled"
msgstr "全局开关"

msgid "Out of login connecting status page."
msgstr "用于记录连接历史的页面名称。"

msgid "Html logfile"
msgstr "前端记录"

msgid "If this station is disabled it could not be connected automatically.<br />Neither from LuCI interface nor from console"
msgstr "如关闭，将有可能无法通过无线进行连接来修改配置。"

msgid "Interval to check for internate connection<br />Values below 5 minutes == 300 seconds are not supported"
msgstr "连接上热点后，进行万维网连通检查的时间间隔（不支持少于5分钟）。"

msgid "Interval to force stations broadcast checking<br />Setting this parameter to 0 will force the script to only run once<br /><strong>*NOT* less than 3 minutes(station monitor routing), or you can loss connect via Wi-Fi AP if there are no available station exists<br /></strong>Values lower 'Check Interval' except '0' are not supported"
msgstr "强制热点重扫的时间间隔（除零以外，不能少于检查间隔的设定）<br />当此值为零时，Auto Repeater 进入单次运行模式。<br /><strong>建议不少于热点扫描处理的估计时间花费，否则在没有可用备选热点时，导致路由陷入不停扫描中，无法通过无线连接进行重新配置。</strong>"

msgid "Interval to force stations broadcast checking"
msgstr "热点强制扫描的时间间隔"

msgid "It is *NOT* recommended for casual users to change settings on this page."
msgstr "不建议小白改动这里所有的设置。"

msgid "Key/Encryption"
msgstr "密码/加密方式"

msgid "Last Status"
msgstr "上次"

msgid "Log Viewer"
msgstr "运行日志"

msgid "MAC Changer"
msgstr "MAC变换器"

msgid "MAC address for faking, macchanger bin needed."
msgstr "这里填需要模拟的MAC地址，请先安装好 macchanger。"

msgid "Mapping"
msgstr "端口映射"

msgid "Matching String"
msgstr "匹配内容"

msgid "Max failed times for trying"
msgstr "多少次尝试"

msgid "Maximum Rate"
msgstr "质量最好"

msgid "Minimum Rate"
msgstr "质量最差"

msgid "Minimum signal strength to association"
msgstr "将忽略信号质量小于此数的备用热点。"

msgid "Minimum signal strength to searching"
msgstr "搜索到的信号里，仅保留强度不小于该值的热点作为备选的连接列表（0～100）。"

msgid "Minimum value '30'"
msgstr "小于 30 应该不太好吧"

msgid "Not forget to forward the delivered ports from upper router to the specified devices in LAN if you want it."
msgstr "别忘记进行相应的端口转发配置：将传递进来的流量转发到路由下的某个设备。"

msgid "Number of fails to stop port map trying"
msgstr "尝试端口映射的次数"

msgid "Number of maxmum seconds of wating station's DHCP to lease a IP"
msgstr "在此时间内（秒），若仍然无法从热点DHCP获得IP，将尝试下一个可用已知热点。"

msgid "Option one[security risk]: Upper router UPnP SSDP by miniupnpc automatically. Stop miniupnpd to enable SSDP packages in. SSDP package *NEED* Alow *in* by changing firewall forward rules first.[wan/UDP->lan/239.255.255.250/forward] And make sure wan input traffic select *accept* in General/Zones settings."
msgstr "方式一[存在安全风险]：自动搜索可用UPnP设备。SSDP package *NEED* Alow *in* by changing firewall forward rules first.[wan/UDP->lan/239.255.255.250/forward] And make sure wan input traffic select *accept* in General/Zones settings."

msgid "Option two[recomend]: Skip upper router UPnP SSDP by providing the XML root description searching urls in global settings."
msgstr "方式二[推荐]：于全局设置里，选择关闭UPnP设备自动扫描，通过手动指定的设备描述文件路径进行尝试。"

msgid "Parsing"
msgstr "转换"

msgid "Port Mapping List"
msgstr "端口映射列表"

msgid "Randomly"
msgstr "随机"

msgid "Real Security"
msgstr "实际加密方式"

msgid "Review"
msgstr "查看效果"

msgid "Routed subnets are invisible from upper devices typically, and miniupnpd will drop UPnP SSDP packages[by 239.255.255.250/UDP] not from the same subnet."
msgstr "通常情况下，子网设备对上级设备不可见，而且 miniupnpd 会丟弃[来自239.255.255.250/UDP的] UPnP设备寻找的非同网段数据包。"

msgid "Run \"/etc/init.d/autorepeater start\" once atleast then reboot this device, will brings this settings for you typically"
msgstr "讲道理的话，执行1次 \"/etc/init.d/autorepeater start\" 后再手动重启可以自动帮你设置好。"

msgid "Scannign strength error"
msgstr "信号质量有误"

msgid "Scanning Type"
msgstr "匹配方式"

msgid "Scanning Strength"
msgstr "信号质量太少不连"

msgid "Matching/RealBSSID"
msgstr "匹配方式/实际MAC"

msgid "Signal Strength"
msgstr "信号质量"

msgid "SSID"
msgstr "热点名称"

msgid "BSSID"
msgstr "热点MAC"

msgid "Set this value not *None* to switch Wi-Fi AP On/Off by specified button."
msgstr "选择功能键作为用于无线开／关。"

msgid "Specify a button to toggle Wi-Fi AP permanently, trigger by press the button shortly."
msgstr "改写按钮，短按时可切换无线热点的开和关。"

msgid "Take \"A\" Band First"
msgstr "5G信号优先"

msgid "The allowed characters are: <code>A-Z</code>, <code>a-z</code>, "
msgstr "可支持的字符 <code>A-Z</code>, <code>a-z</code>, "

msgid "The power led will blinking as entering failsafe mode if AP Toggle Off by switch."
msgstr "无线AP以此方式强制关闭时，指示灯会像进入了恢复模式那样闪个不停。"

msgid "The station association will retry once after the DHCP timeout"
msgstr "若获取IP超时，将会在此时间后进行再一次的尝试。"

msgid "This functions helps to bring specified outer port (setted in mapping list) requests from uper router to this device by installed miniupnpc."
msgstr "此功能通过脚本执行 upnpc 命令，将上级路由端口映射到本路由。"

msgid "To enable the station configuration, there must be a enabled sta mode Wi-Fi device. And the device be in external zone to brings the traffic in."
msgstr "配置前请先设置好无线扩展模式，或尝试重启。"

msgid "To use miniupnpc port mapping activate this option."
msgstr "启用端口映射"

msgid "Trying to assocate \"A\" band station in the first place"
msgstr "5G信号优先"

msgid "Trying to map this port number on upper router PNP"
msgstr "由PNP映射此端口"

msgid "Turn On/Off Wi-Fi station searching globally."
msgstr "无线扫描总开关"

msgid "UPnP port mapping through upper router not supported"
msgstr "上级路由不支持 UPnP 端口穿透"

msgid "UPnP port mapping to go-through upper router supported"
msgstr "上级路由不支持 UPnP 端口穿透"

msgid "Wi-Fi Scanning List"
msgstr "备用热点列表"

msgid "Wi-Fi parsing script:"
msgstr "热点信息解读脚本："

msgid "Wireless wan Interfaces"
msgstr "无线wan接口"

msgid "Wireless WAN Interfaces needed"
msgstr "请配置无线WAN接口"

msgid "Wireless network is disabled"
msgstr "无线网络已关闭"

msgid "Wireless network is enabled"
msgstr "无线网络已开启"

msgid "XML root description url"
msgstr "设备描述文件路径"

msgid "You should install miniupnpc package for PNP port mapping."
msgstr "请先安装 miniupnpc 包以进行 PNP 端口映射。"

msgid "buttons using procd"
msgstr "procd 按钮功能"

msgid "bypass discovery process by providing the XML root description url, after no available UPnP discovered."
msgstr "自动搜寻UPnP设备失败后，按指定设备描述文件的路径进行尝试。"

msgid "bypass miniupnpc UPnP device discovery activate this option."
msgstr "关闭UPnP设备自动搜寻"

msgid "minimum value '0'"
msgstr "最小值：0"

msgid "minimum value '20'"
msgstr "最小值：20"

msgid "Values lower 'Check Interval' except '0' are not supported"
msgstr "不允许小于「检查间隔」"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Timing"
msgstr "计时设置"

